紅磡狗屋情況

【昨晚被捕手足於警署狗屋內的情況】

「你可以搵律師家人，但係我哋呢度冇電話喎」
克警最初聲稱停車場的臨時拘留地方，沒有電話，致較前排手足未能聯絡家人及律師。

「你搵律師都係乜都唔答㗎啦，早啲落咗口供早啲走」
克警向被捕人士表示若要律師陪同落口供，就必需排到最後才處理，同時卻多番借詞推搪阻撓律師見被捕人士。

昨晚警方濫捕、不斷剝奪被捕人士權利，我們定必追究到底。

#助理已報平安 #成晚冇瞓過晏晝仲要考試
#男女均於半開放地方搜身
#整整12小時只坐在停車場乾等乾曬
#0600落完口供 #1300先走得

Source: 黃大仙區議員劉珈汶 Facebook

你大聲D講如果係大陸一早比錢走得啦

個個好似你咁拎住keyboard週街走咩